有無死車狗入黎同我決鬥

今晚死車狗贏少過2球 你請我食大家樂炸髀

相反阿仙奴輸3球或以上 我請返你食大家樂邊爐

有無車狗手足DEAL

我用以下3條車狗條命同你對賭

FrankLampard_BB
偽文青摸西先
奧斯爾BB

阿狗贏佢地3個死

車贏，你地派3件出黎死

和，6個一齊死

deal?

DEAL
阿狗任揀（除左我)

老鼠仔hi

摸西先有咩事我代佢死

你條命唔值錢，搵埋腎結石出黎就差唔多

我推薦A_Milik

咪搞我手腳ok?

牙狗出何淦途

牙狗吾系熱狗牙

Ok 你同佢一齊死

揀冰三個出黎啊

何金水
奧b
神射手查馬克

是但啦

A_Milik
N賓
義和b

3位辣殺請快d死

豬air好波

sir

Air

BTW有無車迷手足請我吃炸髀？

燒緊落去比你d手畜食

使唔使咁臭口呀

三gor?